Este proyecto fue creado por Delfor Castro en el marco del trabajo de examen
final de la asignatura Programación II, de la Tecnicatura Universitaria en
Software Libre, Universidad Nacional del Litoral, Argentina.

Email: delforh@gmail.com
Twitter: @delforcastro

Este proyecto se encuentra bajo licencia GPLv3


